HP spectre x360 15吋手提電腦

HP spectre x360 15吋 香港係咪無得賣?
見官方只係得二款銀色13吋

早兩日問過 係